唔好搭船去屯門碼頭

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

push

推

Push

pish

可以唔推啦,巳無船

有無手足知中環碼頭咩情況？